一國兩制高度自治算唔算半獨立？

港澳辦想鞭鄧小平條屍不用遮遮掩掩

真係高度自治就係
但呢家個高度 可能米奇老鼠都高過佢